人大咗發現鼻相真係五官入面最重要

細個嗰陣一直覺得不論男女，一對靚嘅眼已經夠殺食，但最近發現好多靚仔靚女對眼其實都唔係特別靚，但佢地個鼻一定夠高，一個靚鼻真係為個樣添加幾分氣質

利申米六鼻高毒撚

咪又係毒撚

諗起日本有個女youtuber搵膠布痴住自己個鼻拍片
好似話過佢個鼻唔靚

相？例子？

男人睇鼻可知條鳩有幾大

就算係毒撚，我都係鼻高佐助型毒撚

米六？你幾靚都輸比米八啦

佐助溝女會唔會輸俾阿凱

咁你係咪佐助呀

我個身高同埋個樣好似中忍試嗰陣嘅佐助

最緊要隻眼 靈魂之窗

係整體呀 個別部位出錯都唔對稱

No shit, 當有人話鼻最緊要嘅時候，有人會話對眼生到好似李榮x 咁就算個鼻再靚都冇用；當有人話眼最緊要嘅時候，又有人話男人嘴唇厚對眼生得再靚都冇用；當有人話皮膚最重要，又有人話皮膚好過女人但生得矮已經玩完

係！不嬲都係咁講

180鼻高

你玩晒啦

屌你，蝗祖藍又點計先

錢>所有五官

依個？

chok 緊雷切嗰陣

前題係其他四官同面形唔差
俾個靚鼻你 兵馬俑咁嘅眼 縮下巴 制唔制？

利申 高鼻單眼皮

留意返我上面提及嘅point